阿狗對紐卡素都算係近年最黑

屌你老母紐狗黑到咁撚樣都輸仲要入唔到波

我地車路土尋日仲黑

駁唔到

直頭係歷史最黑

睇now feel到何輝今場都有啲睇唔過眼
猛咁質疑個安東尼泰萊

阿狗成日比人黑哨

5年前開幕戰主場輸av 1:3
自此反anthony taylor同反av
av極低分降班真係心都涼晒

我都唔記得嗰場係咪黑哨了
但好記得沙格拿差啲斷頸椎

嗰場黑過阿嬌仲要輸埋

嗰季咁送分俾av都做到冬季冠軍贏到av分分鐘有冠

拿卡第一球詐糊
人地老迪加扯到人仆街就冇事
Papa爭角球拉一拉就唔得

紐狗同條走數狗謝安琪有咩關係？

食你嘅春卷啦